分左手入一入

條女同你講散 但冇挽留仲已讀不回點解？

睇開啲，仲有右手既

真絲

係我講

點解要挽留你？
睇左ok咪已讀不回囉

對佢黎講咪冇所謂囉

因為唔想面對

等左好耐

你都講左散，唔通佢仲死纏爛打咩?

都行到最後一步啦，尊重對方係完結成段關係最好既句號

試過揾反佢但係佢冇show

仲搵番人做咩

On9

我ex又係咁佢講分手，隔一排又話其實等緊我行動最後又話其實一早已經冇咗feel

咁你做乜唔行動

由佢啦

我點知要做乜，其實佢做錯得多過我，又事過瞞住我同男仔食飯，我都有嬲佢咪乜都唔做囉，點知拖耐咗就話冇feel,但我就仲好鐘意佢